我係和理非 請用一切方法 保障安全

我係和理非 起底就知

我知今次有人用火 昔日我地底線的確係火
但現時 政府盲目不仁 縱容黑警開槍 亂打平民貼示威者
作為示威者一方 的確毫無辦法

現 提及大家 和理非決定更換底線
只有一個要求 大家平平安安
唔好有人死亡

其他 請用一切方法保護身邊人 保護香港

光復香港

時代革命

推